"Zoo," antwoordde hij, een sigaret opsteken, en gooien zichzelf in een fauteuil.
"Je ziet, maar je hoeft niet naleven.
Het onderscheid is duidelijk.
U hebt bijvoorbeeld vaak gezien de stappen die leiden tot vanuit de hal toegang tot deze ruimte."
"Vaak."
